% !TeX root = DiplomOsipov.tex
% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = russian_english
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
{\fontsize{18pt}{1em}\selectfont \textbf{МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ И НАУКИ РФ}}

\vspace{0em}

{\fontsize{16pt}{1em}\selectfont \textbf{БРЯНСКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ ТЕХНИЧЕСКИЙ УНИВЕРСИТЕТ}}

\vspace{0.5cm}
\textbf{Кафедра <<Информатика и программное обеспечение>>}
\end{center}

\newbox{\lbox}
\savebox{\lbox}{\hbox{\rule{2cm}{.5pt} к.т.н., доц. Азарченков А.А.}}
\newlength{\maxl}
\setlength{\maxl}{\wd\lbox}
\newlength{\leftindent}
\setlength{\leftindent}{17cm}

\hbox to \leftindent{\hfill\hbox to \maxl {\bfseries{<<УТВЕРЖДАЮ>>}\hfill}}
\hbox to \leftindent{\hfill\hbox to \maxl {Зав. кафедрой <<ИиПО>>, к.т.н., доцент\hfill}}
\hbox to \leftindent{\hfill\hbox to \maxl {\rule{2cm}{.5pt} Подвесовский~А.~Г.\hfill}}
\hbox to \leftindent{\hfill\hbox to \maxl {<<\underline{\hspace{1cm}}>>\underline{\hspace{3cm}}2015~г.\hfill}}

\begin{center}

% TODO: "Утверждаю" Подвесовского
\textbf{АВТОМАТИЗИРОВАННОЕ РАБОЧЕЕ МЕСТО КАДАСТРОВОГО ИНЖЕНЕРА}

\vspace{0.5cm}

{\fontsize{14pt}{1em}\selectfont \textbf{ДИПЛОМНАЯ РАБОТА}}

Документы текстовые

Всего \rule{1cm}{0.5pt} листов в папке
\end{center}




\vspace{0.5cm}
{

	\hbox to \leftindent{\hfill\hbox to \maxl {\bfseries{Руководитель}\hfill}}
	\hbox to \leftindent{\hfill\hbox to \maxl {\rule{2cm}{0.5pt} к.т.н., доц. Азарченков А.~А.}}
	\hbox to \leftindent{\hfill\hbox to \maxl {<<\underline{\hspace{1cm}}>>\underline{\hspace{3cm}}2015~г.\hfill}}

	\hbox to \leftindent{\hfill\hbox to \maxl {\bfseries{Консультанты}\hfill}}	
	\hbox to \leftindent{\hfill\hbox to \maxl {по экономической части\hfill}}	
	\hbox to \leftindent{\hfill\hbox to \maxl {\rule{2cm}{0.5pt} к.т.н, доц. Демиденко~И.~А.\hfill}}
	\hbox to \leftindent{\hfill\hbox to \maxl {<<\underline{\hspace{1cm}}>>\underline{\hspace{3cm}}2015~г.\hfill}}

	\hbox to \leftindent{\hfill\hbox to \maxl {по организационной части\hfill}}	
	\hbox to \leftindent{\hfill\hbox to \maxl {\rule{2cm}{0.5pt} к.т.н, доц. Зотина~О.~В.\hfill}}
	\hbox to \leftindent{\hfill\hbox to \maxl {<<\underline{\hspace{1cm}}>>\underline{\hspace{3cm}}2015~г.\hfill}}
	
	\hbox to \leftindent{\hfill\hbox to \maxl {\bfseries{Нормоконтролер}\hfill}}
	\hbox to \leftindent{\hfill\hbox to \maxl {\rule{2cm}{0.5pt} ст. преп. Сериков~А.~Г.\hfill}}
	\hbox to \leftindent{\hfill\hbox to \maxl {<<\underline{\hspace{1cm}}>>\underline{\hspace{3cm}}2015~г.\hfill}}

	\hbox to \leftindent{\hfill\hbox to \maxl {\bfseries{Студент}\hfill}}
	\hbox to \leftindent{\hfill\hbox to \maxl {\rule{2cm}{0.5pt} Осипов~В.~В.\hfill}}
	\hbox to \leftindent{\hfill\hbox to \maxl {<<\underline{\hspace{1cm}}>>\underline{\hspace{3cm}}2015~г.\hfill}}
}

\begin{center}
\bfseries{БРЯНСК 2015}
\end{center}